[gay佬]少年癡戀15歲男同學揮刀割頸放血復自刎

Wow完未

wow
今日新聞黎喎

19歲青年疑求愛不遂 割傷15歲男同窗後自刎

撚知呀on9
人地開我就唔開得既
你大撚哂

又有其他人POST啦
入去wow啦傻仔

人間失格